他知道哭是沒用的

在黑警給市民開槍時，示威者就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一槍一槍地中著。一群2x歲的少年，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。

最後一槍，示威者對黑警說：「我來吃！」黑警看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

仲係度喊緊 sad緊既巴絲 出黎啦 係屋企mon post冇用的

出黎喇 唔好喊喇 come on